®騰遜就到250 老貓終於可以做股東

資產限額 (港元)
健全成人 31,000
兒童﹑長者﹑殘疾或經醫生證明為健康欠佳人士 47,500

依家都入得啦
1手只係26000

你咁講460蚊入都得啦

來了

老貓呢